{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000760",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 까사펜션 운영 정책"
    },
    "text": "15:00からチェックイン可能で、11:00までチェックアウトしてください。 ただし、チェックインとチェックアウト時間に関しては、予約のお知らせを必ず確認してください。 ご予約された人数に追加人数が発生する場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 人数が基準を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 また、青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室時間と退室時間を正確に守ってください。客室と周辺施設をご利用の際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙も禁止されており、喫煙する場合は指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 また、ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映されることがあるので、自動予約のキャンセルや再予約ができます。 ペンションでは無料Wi-Fiが利用でき、朝食サービスも無料で提供します。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "15:00からチェックイン可能で、11:00までチェックアウトしてください。ただし、予約のお知らせを必ず確認してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約された人数に追加人数が発生する場合は、ペンションまで予めご連絡ください。人数が基準を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間や退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室時間と退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設をご利用の際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙も禁止されており、喫煙する場合は指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "ペンションでは無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食サービスも無料で提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 435,
        "QA": 415
    }
}